HK01:考評局通識科兩經理辭職 一人曾在FB發帖「林鄭滾蛋」被外交部及官媒不點名批評！

楊生&盧生？ 被辭職

中共

呢個辭左職未?

用facebook真係用得聰明啲，唔好有痛腳俾人捉

荒天下之大謬，貽笑大方,
明目張膽言行不一而不覺恥

當面為其“正”主子，騷首弄姿，獻慇懃

背後私通洋人主子，獻財獻子女，為博得西方自由國度的一條後路，今日盡搜刮香港人的血汗民脂民膏，他日盡帶其金銀財寶，享西方自由國度

世人看在眼裏，鬼佬看在眼裏，
此等無恥之徒，沐猴而冠，比不上耍戲之馬騮

妄自尊大衝昏頭腦，享其榮華名聲，縱之以淫慾

言教遠不及其所行為之身教，一旦其暗裏所作為之事違其所言之教，即使千言萬語予人以""教化""，實必不攻自破，今世人得以明察，此等人過往冠冕堂皇之幻象，如今卻五經掃地，實在是對眾人耳目同智商，及上天神靈之大褻瀆!

有良知，明見的人，何以不憤恨? 何以不悲當今之上樑不正，禮崩樂壞, 自持權重榮華而不恥其眾目睽睽之節氣殆失?

個時社交封鎖黑警，唔封埋親共係諗住和平演變，藍轉黃，俾佢地睇下文宣都好

國泰同呢個篤灰事件，證明呢個方法可以放棄了

呢啲就當睇唔到

其實洗乜立23條
國泰開始已經以言入罪
你上網講過既野 立場唔岩心水都可以清算你
如果親政府既話 講到要殺黃絲都可以無事
香港愈黎愈不知所謂

以言入罪做乜要自己走

外交部唔係處理外交事務嘅咩？做乜管埋香港嘅嘢？

留低收住好過la

當日細良一早講過
國泰單野香港人選擇唔出聲

各行業的管理層都唔再需要中共指示
自動波批鬥手下刷存在感

通識secret藍到發紅

無架啦，香港文革，有得走好走

可能恐嚇

你唔RESIGN就叫人炒埋你老婆
搵稅局開FILE針對你

但如果出聲又可以點？

歷史係無如果

當日選擇放棄尊嚴,呢個就係該付出的代價

愛黨愛國紅底人士唔驚

一日公權力在共狗手上，依啲事就會不停發生

假資料都無事

大興文字獄

全面攬炒

早已成為一國一制

當初國泰單野應該要好似吉野家獅子狗咁發大黎搞
點都要去國泰城遊行下
玩篤灰都無乜人覺得係一回事

up

佢炒你一樣可以對外宣稱係你辭職 俾返少少顏面你咁解

香港連私人言論都唔比有 親共奶中就無事？

搞港獨，分裂國家，口交部護主犬黃皮白心

少了好人

無人再咁講真話

港共自己攬炒自己

劍橋past paper 試題：德國大部分人受惠於納粹統治，你同意嗎？

律師，黑警有言論自由⋯

其他人就無言論自由⋯

自由既社會唔應該擔心呢啲野

你係咪弱智？對家係抄番佢十年黎講過D 乜野去做佢

現實係police state，係極權統治
特別係教育界人士，之前都唔少先例係以言入罪，想繼續發表個人意見，開個分身先啦，好似青永屍咁玩

我喺呢到呼籲過，但仲有人幼稚到認為無咗國泰就會俾中資食埋

但呢刻呢間國泰，仲同中資有咩分別，唔好呃自己

所以係香港人就要杯國泰

我意思唔係話怕無咗份工如
而係如果要滲透，就必須要跟佢哋個規則，明暗有度

半個月前部分連登仔仲話條新聞自由兩難題係政治審查，有預設立場，引導學生思考

半個月後通識科最大粒之一既就俾黨媒逼到走埋

預左
我第一屆考
未考之前我已經話一定會發生

事實上通識卷就係估出卷諗緊咩然後答
逼走只係因為出卷果個同中共諗唔同既野

咁撚堅
「有日本侵華哪有新中國」係啱㗎喎

哩件有無話想移民
到時幫幫佢

文字獄

有無人知陳文慧點？仲做緊？

滾蛋? 係咪香港人黎